如何避免幫人埋單？

Dear 巴絲，

朋友話，要帶眼識女，唔好亂幫人埋單（不是講緊食野）。有無經驗分享？

嗚嗚嗚

講到有得比你埋咁

成世唔結婚

食霸王餐

一屌就知係咪處啦
女人邊有得呃